同暗戀嘅人好去處

如題
幫幫手

下白泥睇日落

九龍塘

你屋企

肯同你出街先算啦

去酒吧飲野

去AIA

我次次第一次約女都係工展會

或者動漫節
但2次都成功左

Good idea
最好贏到果大公仔比佢

約左了

約咗都未決定去邊你係想點？

觀塘海濱公園

可以行下博物館睇展覽，食下野咁

第一次溝女好多嘢唔識

溜冰

去太平山行山 一定要等凌晨2:00去 80$的士上山 之後0消費 貼地又hi class 條女上到山既時候 除左你都冇得選擇😉😉😉

黑暗中對話
個活動係熄晒燈，可以明正言順拖住佢一齊完成旅程

推一推

要樓主都識溜先得

百佳

是但喇 人地都唔同你出

如果識絕對係個好建議
睇戲啦去